呢排個市真係好怪

表面上堆舊經濟係升 但又走上走落陰回 完全好難操作 科技股更加唔好講 成個大市愈黎愈難賺錢

係愈嚟愈難唔輸錢

on9，下下下牛市比你做牛市股神好無？

美元轉強
沽白銀
ZSL

其實股市大部份時間都係咁
所以一邊 sh 一邊爬格

呢個時候先係真正考試

怪? 呢d先係正常股市
上年乜柒都升先係怪

連仔日日話賺錢
申二月中清左倉

再遲啲就心電圖咁跳
升又死跌又死
橫盤

voo靜靜地贏

唔係升就係跌架啦

陰回？道指準備再創新高窩

唔係創左收市新高啦咩
睇佢臨復活節 創多幾野 節日有利消費